{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho476697/hotel-le-o-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197129&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=84349&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200803243&selectedRatePlan=204011246&expediaPropertyId=9202642&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 레오"
    },
    "text": "ホテルレオ\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市三室14\\n\n身分証明書が必要で、満18歳からチェックインできます。 ペットは同伴できず、無料で提供される共用エリアのWiFiと客室内の無料WiFiをご利用いただけます。 駐車は施設内にセルフ駐車と駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場もあります。 ホテルは95室の客室を保有している13階建てのブティックホテルで、チェックインは14:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午です。 空港からの交通便も提供され、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルレオはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルレオは大韓民国済州特別自治道済州市三室14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルレオのチェックインには身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルレオのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルレオではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオで利用できるWiFiについて教えてください。",
            "answer": "ホテルレオでは共用エリアと客室内の無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルレオではセルフ駐車と駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオの客室数と建物の階数を教えてください。",
            "answer": "ホテルレオは95室の客室を保有している13階建てのブティックホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルレオのチェックインは14:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオから空港への交通便はありますか？",
            "answer": "ホテルレオから空港への交通便が提供されており、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレオでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルレオでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 431
    }
}